接唔接受到呀哥條女入嚟一齊住?

呀哥個女朋友想入嚟一齊住
佢話條女有左，要入嚟一齊住喎，點搞好
老實，房就得兩間，
人就已經有四個
到時 5+1
咁點先?瞓地下?
唉，我唔係好接受到囉

好煩
搞到我老母喊
巴打絲打有咩方法

叫佢條女幫你含

唔接受 自己搞大肚點解要屋企人負責
叫佢自己搬出去

佢有錢搬出到就唔洗煩啦

屌呀嫂

一家人都要計

3p

反正都大左肚
2 兄弟一齊射哂入去啦

咁咪落撚左佢啦 咁大個人

講到尾都係 A0狗葡萄

點解咁撚多人當我係男
唔好再叫我搞佢條女

機會來了 呢個時候講掂老母
層樓轉落你名到 咁就爆機

我屋企有多間房

咁你係咪收留佢哋
你哋2個共享條女

A0女仔靚極有限

我都想

大肚唔岩我
淨係接收樓主既話我OK

你自己搬出去咁咪解決到問題囉，一家人無計既

FF大會正式開始
點樣屌阿嫂呀？

你呀哥都接受到

間房無燈

十個月後BB出世,樓主搵定地方搬啦.

嫁比我，我搬埋去同你住

條女冇屋企架
冇錢咪撚俾個閪人屌啦